走要一齊走，留要一齊留呀！

唔好dum底啲兄弟姊妹呀！

留得青山在啊
Be water, my friend！